理性評論

覺唔覺d廢老廢中，幾十歲人仲喱係M記，好on9